依家唔係叫你爭取武漢民主

講武漢示威唔可以騎劫我哋反送中既遊行就肯定既, 但係係咪真係唔提得?

有啲問題我想嘗試回應下 :
第一, 點解要揀講大陸示威?
依家香港面對緊一國兩制失效, 香港中國化既問題。香港脫離唔到支共, 透過換血, 滲透同賄賂, 香港會實際變成中國地方。
最終會成點? 既然抗爭失敗既後果係完全變成中國地方, 噉睇今日既大陸咪知抗爭失敗既香港會變成點囉。

第二, 講武漢係要幫佢宣傳,反對佢起爐?
緊係唔係啦, 正如某啲巴打講, 我哋人力有限, 最重要一定係搞掂自己先。
但唔通就唔可以利用武漢嚟宣傳大陸啲衰嘢咩?
你可能覺得呢啲係常識, 但我可以肯定咁話你聽, 班中立港豬係冇點睇過大陸新聞㗎, 甚至佢哋連港聞都冇睇過。
616有200萬人, 冷卻之後71有55萬人, 當中唔出席既人不乏恐懼送中但又唔知關佢咩事既人。
呢個時候談論武漢, 係同佢哋惡補番令我哋喺反送中度企硬既常識。

第三, 香港講武漢等於認同自己係中國人?
首先,外國人講香港都唔會等於佢哋係香港人, 點解香港人講武漢就會等於中國人?

然後點解香港會有港共政府同黑警? 係因為我哋仲喺中國手上呀!!! 我哋心態係hong kong is not china, 但事實上仆街支共仲拎撚緊住我哋個主權呀
呢個係一個現實, 個仆街政府係擁有香港主權, 所以我哋依家先需要將治權甚至係主權爭取返返嚟。

我哋主權唔係中國度既話,駛撚講Hong Kong is not China咩。我哋依家係要掙取外國幫我哋先有可能脫離支共霸權呀, 我都想齋靠身份認同就拎番香港主權呀屌。

真心嗰句, 我係真係同情武漢既人,
因為如果香港抗爭失敗, 香港可能就係下一個被支共壓迫既地方, 今日武漢, 明日香港。

都係唔認同既人, 大家再傾用咩方法抗爭啦, 我都係會繼續以行動支持大家既, 我就唔再囉嗦啦。

有道理,推

大陸明眼人都睇到
警察來了、暴亂份子也來了......見了鬼

呢啲po一陣就比人del哂啦。

不過香港人都要靠自己出嚟行先有人幫, 佢哋要有人幫都要大力啲煲大件事先得㗎。

要喺呢個極權度行出嚟,自由係有代價㗎。

提同聲援係兩樣野黎樓主識分個呵?

依家係講武漢都比人屌呀

一講武漢就話分散注意力搞分化咁仲叫提得咩?
政府夠話會聽人民意見啦, 不過一有反對意見就話係外國勢力介入, 反政府啫。

唔想同支那地方扯上任何關係